［多圖］有冇人可以暫托/領養狗狗？

事源係 我啱啱搬黎附近冇幾耐 平時出入都會見到一隻係鐵網入面既黃色唐狗 好乖唔吠
但奇怪既係 隻狗冇主人餵同照顧 鐵網入面冇水冇糧 平時靠我同另一個鄰居餵食
另一個鄰居每飯會餵食剩既飯菜 好過冇 我就會每日出門餵一餐乾糧 返去餵一餐罐頭

直至早兩三日 發現佢身上原來有好多傷痕 見到肉嗰隻 有蚊係到褸住佢啲傷口 於是我就問貓友我應該點做 始終冇養狗經驗 之後決定報毛守 希望幫到佢 （同時也有報愛協 但愛協黎到 留低封信係個鐵網到就走左 話下星期再黎）但我餵佢唔係問題 佢又有傷口 唔知係咪故意棄狗 或者受過虐待

以下係同毛守對話：

毛守就建議我先搵暫托/領養
點解我會上黎連登 係因為你知道一放fb啲群組就一定不得了 又呢樣又嗰樣 一陣又屌我做乜自己唔養（養緊5隻貓冇位養狗/租約講明不可狗）

希望有好心人幫到手 我唔係咩義工 唔洗你月入幾萬餵高級生肉糧
只要你愛狗 俾到好生活佢就ok啦

推

幫手推

推一推

pish

困住係鐵籠咁仆街

係 又冇人 又唔俾佢出去搵野食！
幾日前痾舊屎仲係嗰個位 冇人清潔

幫推

毛孩呢d要等再傷d先救
如果唔係邊有咁多搵錢機會

點可以再傷啲

天氣咁熱好撚快
"烏英"好快係傷口產卵
咁就大鑊lu
Btw 你覺得愛協係私人地方唔留信可以做d咩

幫推 希望有有心人

我都明白呀 只可以留信 但佢已經好傷啦

有幾傷？
睇隻狗仲行得走得

痴線困住隻狗？
個傷差落去就大獲

天氣咁熱
麻煩樓主日日畀多d水佢
養唔到幫推

你叫d狗養工食撚屎啦
我個時想領養 我都無揀擇你話要咩名種 唐狗b都得
你查三代都算啦 搞一大輪又家訪又盛
之後話大廈公契唔俾養
全港9成以上私人屋苑公契都係寫唔撚俾養 得少數豪宅 馬灣 愉景灣 獨立屋先會俾 咁你等d有錢佬同你養啦 屌你老母
我年尾走去買狗

根本所有動物義工都係仆街黎

隻狗住既地方有無shelter

推呀

地盤果d好多唐狗仔
畀個機會佢地

動物義工 麻撚煩

垃圾狗義工問題節錄
你對上一次養狗十年前會唔會無知識
你無養過大狗唔得
屋企日頭要番工唔撚得
屋企唔夠大活動範圍不足

你老母我最好有千鳩幾尺 請埋工人24小時望撚住考埋馴狗師牌先俾我養

我想養架 佢唔俾我養 我本身要求係小朋友狗就得
你呢樣唔撚俾個樣唔撚俾 黎家訪仲要就鳩你時間 我養埋你老母

推乜撚啦 一係樓主自己養 呢d大唐狗好少有人要 等到發毛有人要又係俾人ban 算鳩數啦

我明你心情
以前有朋友領養又係搞好耐
明明人地已經條件幾好 人又唔錯

老老77
D動物有蓋遮頭，有水飲有野食健健康康已經好好
班友真係好唔現實 又呢又路

我唔知你對傷既定義係邊
條尾 patpat 塊面 隻眼 前腳 後腳 都有傷口咁樣

冇瓦遮頭 係有時候有d陰涼位可擋一擋

知道

但毛守無得收留？ 番緊工未得閒睇清楚對話
樓主可唔可以暫時每日去俾糧水先
我可以幫手share岀去

講明先 我唔係狗義工
只有有人肯幫手 俾到佢比依家更好生活就夠
有瓦遮頭 有三餐 肯帶佢散下步 唔虐狗

好陰公 佢望落好乖好得意呀

棄就棄
點解搬走要困住佢

我明呀 所以先廢事放上fb一陣又搞麻煩野

落雨點算？

慘無人道

大家都幫幫手呀

唐狗黎講佢都好靚仔下

夏天都要咁對隻狗真係正仆街 可唔可以講下係邊

咪叫d濕鳩義工守護者黎接

狗狗望落好慘
明明咁可愛
幫推

我朋友最近打算要貓都係 個義工叫佢用燒烤網封住抽氣扇 話隻貓有機會係抽氣扇側邊個啲位偷走 on9

毛守就係冇位 我今日第一餐已餵 暫時日日出去餵住先
佢好乖

日日都30幾度
今朝仲落大雨 棄養得咁衰格，祝佢地死全家

啱啱搬黎嗰時 我每次行過佢去會企起身望住我
所以先引起我注意到佢
希望幫到佢 我feel到佢想我幫佢

好慘啊 希望狗狗有個家

你記得帶多d水 唐狗食好多野
有無方法俾到把遮佢遮下d陽光 咁曬住好撚辛苦

北區村屋

公道講句
都有義工比較正常既

可能毛孩果邊既人正常d呢

幫手土

我係附近番工 可否tg

我平時餵只可以係鐵網下面摺隻手入去 唔知點幫好

幫到手既可以tg我呀

聽人講毛守算係好

樓主唔養?

揾鉗剪開直接拎走啦

SOR 無睇哂原來樓主飬緊貓

如果剪開 隻狗跑走？又或者 我會俾人告到甩褲 私人地方 我爆人度閘

係 養緊貓

笑撚左，你地條件差唔比你養有乜問題
自己廢就屌鳩人?
窮人唔好生仔
窮撚就唔好養寵物
病左幾皮野你比得起?
之前好多post都係學生無能力又要養
結果狗/貓有事又上黎籌旗

養唔到幫推

屋企唔養得狗 樓主比多啲水佢飲 定時睇下佢
繼續同毛守傾下先 好人有好報

幫推

住豪宅先叫有能力

堆

推啊推

希望推到有人要佢 咁毛守先會救人

救狗

會唔會係備用糧食黎？

幫推！

唔係掛 但佢好瘦喎

唐狗=/=狗

你老母生左你隻人形畜牲出黎幫手接客？
你老豆叫完你老母無比錢咩？

又唔係純種 又唔夠可愛 你叫班偽善寵物撚點領養呀

佢好可愛架
唐貓唐狗都有佢可愛既地方

ching ho ball..

幾皮野 笑左出來
住公屋代表一定窮?
居屋私樓都窮?
你財政獨立左先講啲咁岸鳩既野啦小朋友

俾清水就得 水唔可以加鹽

公道d講句 的確住邊唔代表無能力養佢

但問題係你住個大廈唔俾養狗
好啦 如果俾你領養左 萬一真係俾人投訴
要你一係唔要隻狗 一係要你搬
咁我又想問你地又可以點解決
如果你話你可以為左隻狗搬村屋 其他地方
我覺得俾你領養真係完全無問題

但枉枉就係好多d無諗呢d問題
當俾人投訴 就唔要隻狗
造成好多遺棄既問題岀現

怕佢冇鹽份會中暑

我真係笑撚左
住公屋都可以唔當窮
仲有我想講義工唔比你養實有道理
邊個咁得閒玩9你
唔好咩都屌動物義工
唔該好好反省下自己點解無得養

食咁多鹽都唔得
可以加少少寶曠力落d水到 唔好太多

幫唔到手
只可以幫推

住居屋

明白

咁都上唔到熱門 人地收兵又上哂熱門

樓主tg me ok? 有朋友想問你啲野

Pish

樓主唔好MISS左

熱門啦

算把啦垃圾義工都有打手
我實在太窮啦 所以都係去買狗算

呢個世界全部都唔關狗工事 有時係你窮你無錢
望大你個屎眼咩叫私人屋宇 睇你個7頭都未撚住過

屌撚爆你喇 你有幾撚有錢啊

依個post個重點好似唔係依到？

認真 唔係加得多 加少少係可以補充

明白，我以為有個大傷口比蟲蛀晒個d
呢d皮外傷唔使太擔心住
不過幫推

如果無人理,佢咪一早死左係入面

一定係啲仆街廢老住呢種村屋，養嚟睇門口啦。

之後有得上公屋就掉低佢，真係好撚賤。

嘻嘻唔夠我講就人身攻擊
住私人屋苑都唔比你養
咁一定係你太樣衰啦
仲有你有錢買狗關人撚事?
好似好威咁,真係服左你

推推

幫推 好慘

痴撚線大廈唔比養仲比你領養咩唔通
仲要大大聲講出黎 痴撚線

push

支找買賣寵物
拒絕領養

睇完好撚心痛，好多謝巴打肯幫佢

隻狗鎖起左咁如果有人想領養點俾隻狗人?

D護主狗連公契都唔識 就話人樣既問題未住過 番去由幼稚園讀起啦

樓主睇到未？

隻狗依家俾人困住左 個閘岀面有鎖
唔好就咁剪人個鎖 因為係私家地 有機會俾人告
所以樓主就揾愛協 毛守幫手
毛守話可以救 但首先要揾到有人領養先

如果無認錯，佢喺我屋企附近 聽講過屋主想令人覺得間屋仲有人住，所以養隻狗狗喺度 有咩幫手可以搵我:

佢搵左我朋友了

推
btw 邊區？

佢個樣好無助,有冇熱心人士幫到手

幫你推下

Btw 樓上嘈夠未呢 呢個世界大把神經質嘅狗義工(過份盡責) 亦都大把正常有愛心嘅狗義工 嘈呢啲事情對個post冇幫助 諗下點幫隻狗仔好過啦

可唔可以俾d原圖睇下？

推
好想幫手 但屋企唔俾養

我住附近嘅，岩岩經過去咗睇下狗狗
見到有啲飯係度唔知係咪樓主餵嘅
佢淨係食曬啲肉，冇食飯
傷痕好似已經冇咁深
拎咗啲水比佢飲，飲左少少之後又好乖咁行返返去

另外 愛護動物協會原來琴日嚟咗一次

狗狗環境圖

千其唔好係咁

毛守就係話 有人肯領養佢地就會做野救隻狗出黎

有睇到 拎左位私人狗義工電話了

麻煩樓上幾個住附近既巴絲 幫手 朝早夜晚都俾d水同食物佢
暫時未揾到可以幫到佢既方法
唯有照顧佢先 感激幾位

thanks絲打

等等我tg你！
條仆街

推一下

希望大家可以繼續幫手揾下有無人領養
住附近既都幫手睇睇隻狗點

原來咁多人住我附近
飯唔係我餵 我係餵水餵糧的 好感謝你肯幫手餵佢

賤撚到 呢d咁既死仆街

推希望狗狗搵到好主人

希望佢快啲有個家 有個好主人

你老母=雞

樓主善心
我前兩日搭車都見到兩隻狗b
睇落去好細個 喺佐敦谷
嗰個位唔似係有人會帶狗去放
樂華沿路落去嗰度
連續幾日都見到嗰兩隻狗b
我又唔可以落車去睇
如果有人養就最好啦
冇嘅話好似樓主嗰隻咁就慘啦

邊區架隻狗狗?

樓主話係北區村屋

推

仆街養主 見到狗狗咁樣好心痛

北區

係肥師奶

幫你推
屋企隻貓都係執 無啖好食又無瓦遮頭真係好慘

呢到係咪沙頭角黎

近嗰邊啦

我都有三隻係執

有冇人肯暫托/領養

好想幫 但屋企已有一隻化骨龍
唯有幫你推

屌佢老味
佢痴9左線呀
糧水都唔放
而家果d係街坊/樓主畀
30幾度放隻狗日曬雨淋
隻狗又明顯受傷
虐畜喎大佬

想人覺得間屋仲有人住
好啦家陣冚世界都知果度無人住啦

仲要2隻
不過狗b畀人執去養既機會都大d既... 唯有向好既方向諗...

你個名
睇見都心煩

有心無力 幫推啦

樓主好人

推推推

幫推 狗狗好慘

樓主好人有好報
幫推

佢遇到我真係唔好彩

搵到未？

推推推推

未 唐狗 係難搵少少

好慘呀

隻bb個樣好可憐豬
好想抱抱佢

同屋企住緊 養唔到
幫推

Push

推！

毛守係好人

係果度領養左兩隻狗

所以先搵佢地
可惜佢地爆哂場！

個寮屋number入面個MMH應該係指馬尾下村?

係呀

利申早排隔離屋差唔多情況，成家喺度都唔撚理隻狗，由佢自生自滅，正仆街 唔鐘意唔緊要，但唔好攞動物條命嚟較飛

推阿

人性

d人成日覺得唐狗低賤 比唔上名種狗
但其實唐狗係最乖最温純 而且仲好可愛

btw 繼續推

其實都唔係好明點解唔可以救左先
雖然明白爆哂位 唔夠人手照顧
但都要睇下狗狗情況 (可能佢地覺得情況唔嚴重啦 )
btw 愛協真心仆街 留番信就算9數

PISH

想幫 但住公屋
唯有幫推

連登d領養乞丐見唔係bb/名種就彩你都廢事

訓前一推

推
虐待動物死全家

琴晚餵佢嗰時 用左30秒 清哂一兜糧

依家又準備出去餵了

多謝巴打 好人有好報

點解可以咁對隻狗？見住佢無助、衰弱都可以由得佢？望住隻狗對眼時無一d 心虛ge 感覺咩

推
有冇再揾毛守個邊？

都係嗰樣 有人領養就救

好肚餓定

佢個樣真係好乖，好純品果種

一叫佢就出黎搖尾望住我

我都係最鍾意唐狗
最乖係佢地
又超容易養

名種狗無太大感覺..

係咪要餓到瘦到排骨咁先肯救

巴打邊度呀

聽過毛守果邊係幾好

希望無事

樓主 請問依家進展係點？

代答
仲係樓主餵緊
要搵暫托/領養毛守果邊先肯搵人救佢出黎

愛護放低封信畀業主就走左

愛協

平時見啲貓/狗B B得就話又求領導又求乜乜柒柒 依家見到係隻狗爛身爛世班乞丐就走撚哂

平時見啲貓/狗B B得就話得意又求領養又求乜乜柒柒 依家見到係隻狗爛身爛世班乞丐就走撚哂

有另一位住我隔離既巴打同我輪流餵水 我餵糧 都有位絲打我約左佢下午拎多包狗糧 原本我餵嗰包就快食哂啦

我晏d會再餵 而家呢邊落緊雨 唔知佢依家點呢

希望大家唔好再有依啲思想

係咪on9架屌愛協
個度私人地方，一個機構可以點做

只求快啲啲有人願意收留佢

好多狗場我曾經問過 都爆哂場 話可以救 但冇位俾佢住 要搵人領養

好灰 如果多啲人去領養或者會救多一隻
有時候望住自己屋入面幾隻寶貝 會諗 好彩有人領養 先救到佢地 我再領養返黎 又可以救多隻

琴日我報警 上水警署冇人聽
打去沙頭角警署 又話係上水警署範圍
之後聽啦 又話要搵愛協處理
我屌 根本係一個推一個

咁呢樣野係警察仆街姐，愛協無執法權，我唔明你地屌咩
Btw你要講到隻狗就黎死佢地先會去睇
但睇完又可以點呢
隻狗行得走得

如果個鐵絲網其實係爛左 隻狗走左出黎 變左流浪狗
愛協係咪就會理？

樓主 有冇揾過阿棍屋問下？

元朗有個收容所,個狗場主人叫沙津
你試下去FB SEARCH下
不過佢個狗場都已經好多狗,唔知肯唔肯收

係因為我地附近有人keep住餵
試下佢係鐵網入面冇人理冇人餵冇水冇糧囉 等死架咋

好難講 但首先唔可以俾人知我整爛佢個網 犯法

咁真係無辨法
咁你搵唔搵到個屋主？

我唔知愛協咁樣會唔會理
但走左出黎當流浪狗，你地得閒餵下佢仲好啦
唐狗真係好難搵到人養

如果整爛左個網，狗狗走出左就唔會返來，到時想醫佢就好難喇。。

你就真係on9 私人地方又點 依家係虐待動物
有無睇清楚 隻狗無人俾野食同水佢
又成身傷 仲要困住係戶外 三十幾度水都無滴

愛護動物協會 有名你叫 係愛護動物
睇到咁既情況 一封信就算9數
你答我 一個機構乜柒都無行動 你話抵唔抵屌？
如果唔係有好心人俾野佢食同飲
愛協下星期黎到睇到既唔會仲係一隻生存到既狗囉唔該

屌 咪撚理佢啦 唔係幫手就岀番去啦

暫托/領養???????????? tg?

我岩岩聯絡左 希望

update一下！！
頭先出去餵狗狗 愛協打俾我 話到左附近 話黎睇下佢 之後又留左封信

今餐餵多啲 好熱今日 俾冰水佢飲

佢個得意樣

愛協話 幫唔到佢 話佢唔瘦 傷得唔嚴重 私人地方 告佢唔入

佢建議我唔好再餵佢 斷佢糧水 要餓到佢瘦到見肋骨同脫水 就有機會救佢

佢on9架？ 我自問做唔出。

我暫時聯絡過 香港流浪狗之家 果園社企 仲有岩岩有巴打提議既沙律之家

流浪狗之家就話佢地太多狗唔可以再收
其他未覆
我打算入fb d 唐狗gp 睇下有無人有興趣
因為都要時間批准入gp
所以如果各位巴絲知邊到有d對狗好既狗場 或者 有人想養 麻煩通知聲
感激大家

痴撚線 愛協真係正仆街 要推上報

麻煩哂絲打 記得俾多d水佢

幫手

點post video？
錄左愛協條友既回應

youtube !!!!! 快!!!

愛協叫人咁做同虐狗果啲仆街有咩唔同

佢叫人斷水糧 根本就係虐待
愛協d人落地獄啦

post緊上youtube啦

需唔需要幫手餵糧餵水？
屋企有粉紅色消毒水，但我唔知啱唔啱用。

tg 傾?

可以
留低妳既，我加。

我隔住個網噴左神仙水 佢傷口已經埋緊口

巴打隻狗狗好彩有你

我諗住幫佢滴頸，但隔住個網
屌棄養人冚家

推推推推推推推

有無搵過其他狗義工？

我同另一位住附近都keep住照顧佢 唔知仲可以點做

有 好多都full 有啲就叫我報警 但警察唔受理

報警有用就唔係警察喇，受理下場可能仲衰
有咩物資需要，我可以幫到手

雖然幫唔到手但係都推一推 希望狗狗盡快揾到主人

吳家村狗狗之家 ，你睇下哩間肯唔肯

推推推推推推

岩岩問左 唔收....

我都問左 full哂啦

我地照顧住，盡搵！

巴打仲未答我要唔要幫手

幫推！！

暫時都夠物資 好多謝你
好想推上報 個主人賤到死 點先可以做到？

推上蘋果?

唔知會唔會報

可能樓主miss咗我
fb有個叫"阿棍屋"嘅組織
專收留被遺棄/流浪/緊急需要接收嘅貓狗同幫佢哋搵屋企
樓主可以去問吓肯唔肯收

我trytry

無用架巴打，年中大把人棄養，甚至好多人覺得我地咁做好戇鳩。
但你介唔介意留低tg，我同你聯絡

屋企養唔到狗唯有幫推
要斷幾多日先會見骨呀係咪傻架愛協

但起碼盡過力 我已經聯絡左蘋果日報 未有回覆

我聯絡下先 sorry真係miss左

唔緊要
最緊要幫到隻狗唔洗日曬雨淋

諗唔到可以點幫佢

推啊推啊

已經聯絡左蘋果日報 佢地話會轉交採訪部！
希望令更加多人知道 就會幫到佢
麻煩大家了！ 繼續推

推啊

btw
絲打一陣順手po埋我send俾你嗰段video上黎

我番到屋企會即刻po！

狗狗好慘
諗返起以前屋企樓下有個人長期困隻狗係露台
無擺糧水
每晚淨係放佢入屋一陣
我試過掉啲野食落去餵佢
比佢主人發現左屌柒我
打風落雨都唔會比隻狗入屋
個露台濕晒，隻狗只可以企係度瞓覺
有一日，見到隻狗奄奄一息咁瞓左係露台
有個女人行出黎睇一睇佢
之後閂埋左個露台隻門
由得隻狗慢慢死

呢隻狗狗好好彩，有幸遇到你
希望可以推到有人收留佢

輕輕一推

祝個主人長命百歲 百病纏身

搵野爆開佢接走左佢先啦....

有sd

人類真係好撚仆街 狗狗係好忠心既動物 唔知佢會唔會等緊佢主人返黎接返佢

片已up
愛協

另一條
呢段內容係樓主同愛協對話黎

TG我絲打

唐狗明明好可愛

琴日先捐左$500比佢地 只係希望幫到依家係spca既動物 唉

多謝巧牙絲打
幫左我好多 今日好亂 自己貓又痾又嘔 好感動有人幫我

痴撚線架
咁樣唔使佢養好過啦
企係度訓覺
淨係見到字都
我祝果家人長年病痛折磨到死

其實咁樣可以報串畀各大動物機構睇下可以點救出黎
救左出黎
就算流落街頭
都起碼會有地方訓覺 唔會困住受不人道對待

我無養狗
唔係咩狗痴
純粹係好撚睇唔過眼呢d人所作所為

巧牙絲打多謝你

希望會有傳媒報
等大眾知道呢户人家幾咁衰格
困住隻狗斷水斷糧

最緊要幫到隻狗狗！

繼續推！

平時咪好多人要貓bb既
做咩一變左唐狗就唔見哂

要推到上報
個屋主賤格 愛協都好賤！

樓主你試下係fb搵 “平姐貓狗舍” or "香港拯救貓狗協會" 聯絡佢地，或者會幫到狗仔。

頭先有人聯絡左 應該會要狗狗

我意思係有巴絲要隻狗狗

係咪真架

仲要確定清楚先

爆了

希望成到事.....
好無陰公咁樣折磨隻狗

狗狗個樣真係好純品
咁樣對佢

從不吠人

我想同班冚家剷講，你地唔鍾意狗唔係問題
唔養佢都無問題
但咪撚鎖住佢，無水無糧日曬雨淋囉

仲要淨係為左看門口

爬入去救隻狗出黎

麻煩大家繼續幫手推到熱門

而家好多野都未confirm 救狗就一定救
但愛協同個主人就真仆街

另外 有意領養佢既都可以keep住tg我
搵過住好人家

其實主人係咪=業主
業主全名查冊可以搵到
不過唔知有無用

但揾到可以點做

上返熱門啦

我而家先睇到呢段
DLLM
愛協要有幾on9先講得出呢d說話

痴線既
要救佢就要先虐待佢？

痴痴地 正一on9

佢條仆街 佢自己都唔可以保證我唔餵水糧 佢100%冇事
點解救佢要先虐待佢？？on9？

狗獅係男定女?

自膠 狗

同私人地方可以點救佢？

無人住call消防咪得
或者自己揾工具爆左個鐵閘

一陣比人告到仆街 養左幾隻唐狗好想要埋佢

北區村屋無人住
爆左都無人知啦

啱呀 一陣褲都甩

樓主影隻狗果陣不如順手影埋個鎖出黎啦
睇落只係普通鎖仔，用啲小工具應該已經開到

咪累人啦on9

推上報都好
咁樣就會有義工團體肯接收佢

狗就幫唔到手
如果環境係如你所說無人住
個鎖我就可以幫下手

有個肥師奶會不定期返一返黎

咁搵佢傾一傾啦
睇下佢肯唔肯比隻狗你地養

先感謝附近朋友餵包餵飯 但佢其實食唔到 太油佢會痾死 仲好惹蟻惹蚊 我會餵狗糧 勞煩有餵既朋友多餵水
左餵狗狗 右餵貓貓

貓貓發光眼

追post 肥師奶養嗰到目的就係唔想俾人知間屋冇人住

一係叫佢返密d黎餵水餵糧
同佢講話無水比隻狗既話會報警啦

我暫時未見過佢本人 係另一位巴打講

我個兜裝唔到水？

樓主餵多少少俾佢 驚佢唔夠飽

插唔到個樽入去 同埋裝水好易污糟 裝糧會好d可以裝多d

我仲加左綜合維他命粉

太好了 俾d水佢 感謝

推呀推呀

Push push

如果真係確定清楚後，其他人或義工團體無辦法幫忙嘅話，就話我知我再通知我呢邊義工團幫忙。

好心有好報
希望可以快d救到隻狗仔

加油

痴線 仲傾？
佢依寄虐狗啊 直接救啦
告？告佢老母 咁撚陰質仲告人睇住死全家

巴打你係咪有心要埋佢？

追post

棄養係仆街，動物義工仲仆街
試過去領養貓貓，佢老未問我養過未，我話未就講哂啲仆街說話仆街經歴，我話屋企有露台又唔撚比我養
最後買隻都無咁嬲

頭先出去發現狗糧濕哂 應該因爲落雨
狗狗唔食濕哂既狗餅

小黃呀

樓主可唔可以等停雨再餵佢？
btw狗狗有無淋濕

推
狗狗好慘

推^_^

dklm愛協真係食撚屎

揾蘋果 推上報 其中一個原因都係因為咁
想大家知道愛協係幾咁仆街
話幫隻狗 但要我地首先虐待佢

佢原主人死左去邊呀

岩岩去俾水狗狗，唔知係咪認得我裝冰個盒啲聲，開始自己走過黎 不過覺得佢條尾好似又多左啲傷口咁

睇到好心噏

點解會多左

我一陣返屋企去睇佢

點解會多左傷架

個死肥婆幾多日會番黎一次？
咁多日困住隻狗，都唔見人，又無糧無水仲唔係虐畜？？

多謝巴打幫手

1. 有冇嘗試聯絡鐵網入面既屋主？如果屋主唔比你拎走隻狗都無辦法。
2. 繼續比水果啲佢
3. 鐵網有冇洞足夠大小令佢爬出黎？如果有就易搞，容易引佢出黎，再帶佢睇醫生，搵人暫托

我住居屋，一聯絡左毛守宜啲動物組織我就唔可以幫手。
以上。

希望盡快拯救到狗狗啦，睇到好心痛

多謝樓主同有份餵嘅人，祝你哋好心有好報

再推

琴日有d事出左去成日 今日終於可以去睇下佢

推返上熱門！！！

我屌！！！

原來已經死左兩隻！！！

仆街！

我養唔到
請問有冇其他野可以幫手?

個度附近有無閉路電視之類？

樓主留個telegram?

樓主 尋日無人聯絡你？定係佢都係幫唔到手

佢未confirm

推到上報紙

?

推推推推推推推推推推推推推推推

希望有好消息

已聯絡養狗達人，佢有好多相熟既義工group
幫梗我地問點處理。
要幫手隨時叫我

嘩，有record過嗰個地址有虐畜事件
都仲可以hea應嘅
最根本應該捉咗個屋主
唔係又盞佢害其他唐狗

打左過去愛協 佢話依家得一隻 冇機會有再咬死既可能
加上有人餵 告唔到
我屌柒佢話我錄撚哂片你地愛協d仆街講乜
佢話係合情合理合法 要告佢就要我地斷水糧

其實我諗緊裝修既梯係咪會有d用
2條梯
/ | \

E我係咪覆錯post

2隻死左
如果係真
死肥婆

有無多既狗糧頂住？
唔知樓主需要d咩

點解住居屋唔可以幫手 指教

合法我無野講

合情？合理？

呢啲真係仆街黎，一啲同理心都無
救左呢隻隨時又唔知去邊度再搵隻狗擺返係度

今日餵狗有撞到鄰居 話佢好似精神差左 攰左 樓上話幫到手既朋友 有冇真係確定到係幫到 可以暫托或領養佢？

有啲tg左 話要再問屋企 有啲又原來唔係香港
相熟狗義工都已經話爆哂場冇位接受非緊急狗仔
咁唔通要就死先叫緊急咩？
佢雖然睇落好健康但有冇諗過佢每日坐係到得佢一隻 冇主人陪 又冇得出去玩 係個100呎花園仔到坐 咁佢仲係一個狗咩 就快成佛啦佢
好on9唔知點解香港會變到咁 名種貓狗就搶住要 班異工見到流浪異短呀美短呀就9衝去幫 餵名種食生肉但唐貓食RC乾糧 啲人見到柴狗呀雪橇呀又爭住領養 咪又係大狗 點解就唔可以係唐狗 點解唐貓唐狗因爲多就變得唔珍貴 冇人要
越諗就越灰心 又多人棄養虐待 又少人領養
班異工又搞撚串哂 冇啦 之後會惡性循環冇人會要唐貓唐狗架啦

有冇可能靜靜雞帶佢走
姐係擒入去 又唔洗爆鎖 到時問起咪話隻狗自己走
btw樓主tg係咪轉左username contact唔到

屋企養得都好想幫佢
唔明點解名種動物先有養嘅價值
唐狗太普通就唔值得錫咩
佢哋都係生命嚟
再幫手推下
希望有好心巴絲可以幫到手

明樓主點灰心
平時就一大班人要名種，要bb
但唐狗就
真心呢隻唐狗都算幾好樣呀，完全純品樣
點解仲未有人可以暫托/領養

咩品種都鍾意既我表示唔理解...

問樓主攞聯絡又唔覆
點幫手呀大佬

可能未覆得切啫
呢幾日佢d貓貓都病
大家都係想幫狗狗
多d耐性

你主動留底tg會唔會快啲

見到你幫小動物尋找新主人
不如試下將有關寵物資料發送去以下手機APP 比多D人見到
希望被遺棄既小動物盡快找到新主人
比多一個機會被遺棄既小動物有新居所

iPetHK是一個專為香港人而設的寵物電子平台(剛上架幾天 貓狗數量不太多)
大家都可以上傳待領養的寵物資料 提供更快速的渠道為小動物找到新居所
或者可以上傳配種資訊 幫貓瞄狗狗找男女朋友 誕下小寶寶

(溫馨提示: 可直接用Facebook快速註冊)

Android:

iOS:
開發中

咁都搵到位賣廣告

想大家支持下姐

我相信出發點都係支持領養多過購買
但有啲仆街配完種送比人 賣比人 點知其他人又立心不良到時又棄養佢地 到時更多貓貓狗狗無家可歸

一定係支持領養多過購買
但我又無反對購買既

無論係領養或者購買 只要決定左養就照顧佢地一生一世就無問題

講多都廢事
狗已買

請問而家情況如何？

佢唔識去廁所同有皮膚病好難俾佢入屋wo

佢應該識去？
皮膚病可以醫住先...

樓主，明白你好灰心
但希望你唔好放棄，有一條生命等緊你救

我都會好唔開心點解唐狗唐貓就乏人問津，幾多隻唐狗唐貓好彩被義工救返，但一直搵唔到家。
相反啲名種貓貓狗狗又被發現嗰一刻，就大把人留曬名又排曬隊咁話要。
唐狗唐貓好乖好溫馴好得人鍾意，但冇人識欣賞，你灰心你嬲，我真係明。
不過現實就係咁無奈，儘管幾多人唔錫佢哋，我都會盡力去幫佢哋，相信樓主你都係。千祈唔好放棄呀！

利申 屋企已有一隻14歲狗狗，身體唔係咁好，所以我都接收唔到，對唔住

上面位絲打唔使講咩對唔住喎...
有心已經好好

利申 養開唐貓 最鐘意其實算唐貓狗 因為好易養，又乖又純

仲唔拿拿林擺上iPetHK
多一個渠道 多一個機會

Android:

想問狗狗而家點（自己有養狗，有心幫手）

求更新情況（工作關係無追post）

樓主聯絡緊左好多機構
好多都爆場

聯絡左蘋果，轉左畀採訪部

Spca果班廢柴到左現場睇
話唔可以餵隻狗
等佢餓到瘦咩咁就死咁先可以做野
留底左信叫主人聯絡佢地

真係痴線架喎spca
btw push

spca算鳩數啦，殺狗就有佢份，
有無得破閘求隻狗出黎先？？？
推返上去！！！！

Spca 仲話合法、合情、合理
合法我唔拗
合情合理就絕對唔係囉

大家都係合法公民
私人地方係唔會有巴絲去爆開
有冇衰仔自己去爆就唔知啦
我係度重申絕對唔會鼓勵人做

阿痕

推～

更新！！！因為呢幾日唔係屋企 一直叫屋企人餵佢
直至今日

主人返過黎 但話咩主人照顧係假既 但就叫人唔好餵佢隻狗

邊個係專人？
張紙係主人貼？
現場仲見唔見到食物+水先

多謝巴打呢幾日頂住+update

冇食物
佢收起哂所有食飯兜

見到一男一女係屋入面，著藍色衫，執緊花盤嗰啲野，唔知係咪spca

唔係spca 係屋主

唔放水，食物，仲唔係想故意想餓死隻狗

大家知唔知佢屋內有無畀野佢食，餵水佢飲？

無理由水都無個喎？

人渣

多人推上熱門蘋果先會報先有可能救到隻狗狗

睇到嬲，有無巴絲想救呢隻狗？
有衝動剪爛個網救
真心準備地方收留佢，帶佢睇一次醫生（可能好貴，有無相熟診所？）
樓主，留意多d呢幾日情況，如果有人接觸麻煩問下咩人。

狗狗似真係皮膚病 但我唔見佢有好轉

真係冇人再餵野俾佢食

我中午餵嗰d都俾人掉左

樓主我想研究下可以點幫佢
麻煩聯絡我tg whatever9

I love doggie

睇到嬲

啲人真係痴撚線，可以寫明話隻狗有事，唔好理佢咁
有事就救佢啦，仆街，咁做擺明話人知 係呀！我就係要放佢係到等死

樓主盡力幫手啦，希望狗仔可以冇事

推多下

明天打風, 擔心狗狗被淋倒

都唔明啲人諗咩

今日打風唔知佢情況點

狗狗點阿 好撚擔心

推推推推推

仆街，張紙係主人自己貼既

根本冇專人醫治，亦冇專人餵食
仆街冚家剷主人
今日經過，尾部位置極嚴重

係 但佢老味裝撚哂cam 嗰日我餵水 佢行出黎屌到我仆街

屌 點解個主人可以咁？
點解冇組織幫手嘅

仆街死啦條友

因為裝哂cam又私人地方 冇組織敢郁手搞
警又報過 廢既
愛協又廢 話有人養就算

好心痛，推一推

仆街主人

上網睇啲人話太平道比較好 但價錢都好似比一般略貴

而家狗狗點 點用啲人咁仆街

推。。

狗狗病情每況愈下
咩方法都試過到底要點幫佢

推+屌鳩仆街主人
希望狗狗無事

屌，可以點撚樣做阿

好慘...
宜家狗狗點？

屋企唔養得狗 幫推希望搵到人可以幫手